[18禁] 網紅才爆「床戰乾爹」淫片 又有自拍床照外流瘋傳

中國網紅馮提莫因「床戰乾爹」照片和影片瘋傳的風波，讓她一夕之間爆紅，除被爆出隱婚陪睡醜聞外，更曾有土豪一夜打賞900萬人民幣而躍升中國的「主播一姐」，不料一波未平，一波又起，28日被爆出與一名男子甜蜜自拍床照，再次引發熱議。

微博上有一名八卦版主，今日（28日）曝光了馮提莫與一名陌生男子甜蜜的床上合影，照片中的馮提莫對著鏡頭自然燦笑。更有網友爆出，照片中的男子已婚有家室，且發現該男子極有可能為馮提莫長期關注對象，而晉升成為親暱關係之人，對此，許多粉絲希望等馮提莫本人親自出面回應後，再下結論。

有900萬 我都想做

有無人鍾意玩男人

片呢？

900萬人仔玩d咁既貨色

網絡孤島

900萬...

大陸d 網紅個個一樣樣 d 人點分到係佢

https://www.thisatv.com/video/360348/%E7%96%91%E4%BC%BC%E5%86%AF%E6%8F%90%E8%8E%AB%E6%BF%80%E6%88%98%E5%9C%9F%E8%B1%AA%E5%B9%B2%E7%88%B9%E5%BD%B1%E7%89%87%E6%B5%81%E5%87%BA.html

自己執生

縁份到了，自然睇到

片都冇你話你老母做雞都得架啦

睇post啦柒頭

果然每個人都係有一個價

我地日日返工做到死果日都未必有900萬
呢隻雞一Q就有 女人真係錢易賺

又矮又平都咁貴